(不解之迷) 點解讀中小學時個個都唔駛去屙屎?

8:00-3:30
7個半鐘
唔去答我個個都係小息/Lunch去
我從來未見過

生理時鐘

污糟
寧願忍到瀨都唔去

果時年輕腸胃好，唔會痾爛屎

出到社會，壓力大，三餐冇定，身體差，腸胃差，痾爛屎，控制唔到。

忍到翻屋企

痾屎會比人笑

但而家諗番起好低能
明明好撚正常